有無人想夾份任天堂既Family Membership？

有意既請留名

如果齊8個人，每人應該系比35蚊/年。

No

lm

LM